見大陸文化已經融入大家既日常生活 一齊入黎學下大陸潮語

佛系

老鐵

賊好笑

菜鳥

低端人口

求包養

狗糧

登記 （即結婚註冊）

種草

安利

共享xx

你的良心不會痛嗎

還有這種操作？

diss

你有freestyle嗎

尬聊

打call

瘋狂打call

66666666

走心

CP感

海量

扎心

亲

沒脾氣

是真愛

長知識了

純爺們

哦了

單身狗

暖男

高冷

秒杀

沒戲了

陽光普照獎

充电宝

川普

优衣库

抽纸

小區

包包

p圖

整改

A4腰

直播

氛圍

手機號

土豆

點菜

勺子

給力

么么哒！

棒棒哒！

萌萌哒！

盡量爭取

劈腿

公交

打雷

商務條件

摸底

特別__/特__

掃一掃

我掃你？

約嗎？

約起來～

說多了都是淚

嚇得我都懷孕了

耳朵都懷孕了

哥只是個傳說

我爸是李剛

蛋痛

重要的事情要說三遍！

顏值高

亮點

我反正信了

到位

降價

傷不起

你懂的

要小票嗎？

付現（比現金）

卡付（比credit card）

動車

冰箱

空調

菜單（聽唔明餐牌）

打造

滾！

累成狗

忙成狗

錯過了幾個億

拉倒

死線

卡住

正在走流程

盡量爭取

買房/租房

健身房

沒救

洋氣～

就是大氣～

真給力！

太雷了。

長得很乖～

萌！

cp （couple）

太low了！

驚呆了！

拜託！

我已用了洪荒之力

友誼的小船說翻就翻

這是xxx的節奏嗎？

我想靜靜。誰是靜靜？

厲害了我的xx！

也是醉了

早上好

隨便你

乾了！/ 隨意 / 在養金魚嗎？

嚇死寶寶

網紅

北漂

海歸

寶寶苦但寶寶不說

主要看氣質

明明可以靠顏值 偏要靠實力

世界這麼大，我想去看看

藍瘦香菇

閨蜜

小鮮肉

綠茶婊

吃貨

心機boy

方便麵

吸管

哇噻（好似係台灣）

打的

打點滴

立馬

目測

小三

搞衛生

U盤

A.P.P.

土豪

高管

领导

x總

x老師

服務員

結帳

貴司

我司

二裝

施工方

打貪反腐

嚴打

學霸

666

cnm rnm mmp sb zz rz

直播 都算？

6666666666666666

長知識了

使乜學 一早識

淨係識sb

么么哒

即係咩

diss 本身好似係hiphop術語 比人拎黎當潮語姐

狗糧都係？
睇左幾個已經冇心睇落去 辛苦樓主用咁多時間

Nmsl

Skr

我可以幫你唱hook

mdzz.........

cp解couple真係冇文化嘅極致體現

頂一下LZ

老鐵你這個帖文玩得6呀

推到大陸潮語取代香港潮語

牛

菜鳥 同 哇噻 都係台灣傳過來
老鐵我淨係諗到地鐵....
不過唔係健身房應該要用咩 GYM房 大隻仔房